陳怡youtube channel已復活

又出現屌黃絲

don't make stupid people famous
冷處理 + report

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

繼續report

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動